天氣一轉涼就見識到香港人到底有幾虧

巴士地鐵全部焗到仆街都冇反應
搭巴士開大少少風口隔離條謬梨即刻眼睥髀然後伸手熄返
香港人真係東亞病夫

鼻敏感得罪你咩

仲有公司啲冷氣
啲同事較到26度low fan囉
有陣時直情熄撚埋個冷氣
焗撚到呢